大家係點習慣返工呢樣野

岩岩出黎做野好唔慣，成日覺得做野好辛苦，做錯又要比人屌，久而久之冇左呢個動力，而且一轉工又要熟習新環境，搞到做人好無方向感，而家諗諗下都唔知做人為乜。。

所以我地女仔有天然既優勢,要擅用我地既BODY

當你pick up左routine就無事
未熟routine會係咁錯 比人鬧都係好正常
捱過就無事

儲一筆錢，用黎炒股票，打工邊會發達

咪同返學差唔多 都係返去鳩坐 而且放假又冇功課考試仲有錢收

你都識話係自己做錯先俾人屌，點解唔行多步去檢討改善自己，好過搵藉口俾自己

百屌成材

做邊行講唔講得。
我當初畢業都用左好耐先習慣到。
儘量唔駛放太多感情, 但在自己能力範圍內做到最好。

呢個真
屌屌下就好多野都識，
真心我屌你係覺得你可以做好啲
即是你仲有得救
但果段時間係好難過

返工當玩 同d同事吹下水
雖然好難

你望下個銀包就會習慣

放鬆工作
無念到自己好重要
你盡左力做就得
比3/6個月自己適應
如果返得好唔開心就轉工
因為辭職唔會世界末日
我放棄過一份好難入到既工
但做人開心好緊要
到現在我都無後悔到

要搵到工作滿足感同埋社會意義
一諗到要準時出糧比手足，幾想擺工都要番工

hi happygirl

多啲問人，唔好理所當然用自己logic諗，人哋咁多年經驗係好有參考價值，每日寫journal記低學過錯過嘅嘢，犯錯唔緊要，但要有重覆犯錯係白痴on lun9柒頭低能仔呢個mindset